覺唔覺香港已經進入咗冰河時期

我都覺 近排開始有啲凍
雪櫃上層結埋冰

我唔直接答你 俾幾個名詞你
溫室氣體
全球暖化
一人行多一步

冰川溶化...

老衲開始強大了

係咪你個雪櫃有問題

呢幾日係凍咗